嚴重警告所有連登仔要賭尾場川河蔣狗PLACE

如果唔係果場你地賭乜都冇錢收

速成揀錯字

川河尊駒先岩

蔣狗